點解咁少港女會札辮出街？

明明呢個髮型好殺食

靚咪殺食囉

圖定老母？

扎得實D頭髮會扯到實好痛
都會甩頭髮
日日all back紥髮線會越嚟越後

好鄉下喎巴打